唔好扔磚頭！！！！

已經逐步邁和成功
和平集會 擴大佔領範圍
讓更多人加入，更多團體加入罷工行動
下午教協又會再公布罷課詳情
一搞呢d暴力野又會比政府無限放大
同埋會嚇走部分自己人
唔好有機會比人造！ 冷靜

收皮啦屌你老母 呢一刻仲講和平

又2014和理非呀?

2019年喇

唔掟下野點叫示威呀DLLM

講暴力 夠班警犬鬥咩？
要人呀，要團體力量呀

今天我～～～

死撚開啦吊你老母
現場有需要就要做架啦

準備多d野 隨時攻入去

今日最佳笑話

唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!

各位演唱兄弟：如果見到有個別示威者衝擊警察防線，大家一定唔好上

同埋提醒其他示威者，要上嘅話，起碼要一班人五個以上去沖

已經有內鬼入左去示威區，諗住煽動衝擊防線。警察嗰個所謂收到線報：話有磚頭鐵枝去到現場，只是spin technique

唔好激嬲共產黨
唔掟磚建制派就會讚你夠和平

是 過左5年大家進步D
仲單頭衝埋去真係搵黎搞

9號果日就應該一人一舊掟出去啦，依加先掟好撚俾面架啦

14年仲未和平夠啊
屌你五年都無改進
狗察都有改進啊
仲係到和理非

行動一致最緊要，要掟一齊掟，要和平一齊和平

硬撼冇用
我哋要團體力量，團體力量

3毛樓主

屌 咪撚扔磚呀
你扔左社會支持既人又會開始分裂 呢加和平集會 擴大示威區先 跟住一鼓作氣就衝

講佔領嘅時長，雨傘革命夠歷時三個月啦
講人多，星期日夠有一百萬人啦
但結果呢？有咩撚嘢用呀？仲未汲取到教訓？
和平非暴力？
你究竟係戇鳩定弱智呀？

點解仲可以咁天真

一定唔可以扔磚! 衝係必須,扔磚真係唔可以做

擴大示威區得黎，一地通過左啦

岩

目標係佔領立會！加油

唔好咁天真啦 係有用你今日唔使嚟啦柒頭

唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!
6唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!
6唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!唔好掟磚!!!

企開d啦 你有你做 人地有人地做

未係時候 要一步一步升級

你應該同場內既人宣揚必要武力就真，和理非失敗咁多次仲黎?

一掉磚，左膠即散。

我好多朋友老師，社工，
藝術家，退休專業人士。
係朋友group講明一危險就會走。

但如果一掉真係兩方互有傷亡喎 擴大示威區先 等收工既人接力

要明白只有人數我地先可以win!!!

講真 你係掟都最尾一刻先 機會得一次 要將怨氣積到最尾一刻先一過爆出黎 先更加多人響應 要搵岩時間點

人地一出水炮車我地就玩完啦
鬥力唔會贏到，仲會比人一下ko

人多衝，慢慢迫佢地退後
我就唔信咁樣都被暴力對待
我地要得到更多團體支持

有無水泥佬

On99仲講和平 和平有用一早唔洗咁啦

佢回到過去 以為今年係2014年

真係冷靜先，而家未到人流最高峰
唔駛一野哂冷喎

咪激嬲共產黨

推

迫政府回應
唔好浪費時間到入夜
時間會為黑警爭取優勢 打擊士氣就再號召唔到咁多人
衝擊係必要考慮嘅行動
唔好主張和理非非浪費時間

唔好唔扔 不過萬事小心

請。港大softball team號召捐出頭盔
幫手傳開去

唔好掟磚!!!
唔好掟磚!!!

恕我無知，請問掟完磚會有咩正面作用？

而家未係時候

和你老母平啊

雨傘既教訓仲唔夠啊

69仲唔夠啊

最後啦屌你老母

無錯，要掟就掟樓主出去好啦

D狗出手先好扔 唔好主動扔先

任何暴力唔會成功
只會比柒婆拎住嚟講

Whatever it takes

睇完套戲你都係未明點解？

我都認同，知大家都好激動，覺得再唔做啲野就玩完，但試諗下，政府有理過大家咩，而加係佢地有地玩，派班兵仔落黎同你班市民玩，到時一有啲暴力行為就話暴動。

傷嘅係你地自己，上面冇人care，再加上如果真係過左，佢地絕對會追究。 不如諗下點樣可以搞鳩班議員，直接啲，唔比二讀成功進行，直接打大boss。

又話各有各做,依家又黎迫人跟你個套

扔左就會比警察武力升級既理由
同埋嚇走一班未ready勇武抗爭既示威者
唔好咁做

燒山都講左一用暴力就冇左個高地
而且又唔會夠政府鬥
又會令普通非勇武人士離開現場令場面更單薄

用非暴力形式例如罷工等不合作運動更有效果

on9

恕我無知，請問和理非會有咩作用？
69一百萬人夠和理非啦，當日政府點回應？

連登班友都係鍾意鳩up 勇武但唔知得幾多個喺現場

各有各做

好簡單，試下理性啲諗下你地有咩目標有咩目的先

政府每日都強姦香港人
和平？

暴力抗爭先會有最大回響
咁多年既抗爭我最記得魚革
而魚革最後咪爭取到
其他抗爭有幾次係爭取到成果？
係時候將和平理性昇華做暴力抗爭
等香港人習慣呢種抗爭方式
先係對政府最大威脅

btw見到隊友比人捉一定要救
你唔救下一個到你比人捉就冇人救

請。各院校softball/baseball team號召捐出頭盔
幫手傳開去

掉唔掉都做你架啦

手無寸鐵, 點衝呀?

你衝上去被人打爆天靈蓋?

示威唔掟嘢，出嚟9 叫？

咁所以掟磚嘅作用係？

得啦 明晒啦
247492
中聯辦冇ac 比你咩

所以和理非既作用係？

如果攻到入去生擒林鄭八婆呢?

分化示威者，咪中計啦

白狗先係大佬
打籃狗啲白狗一樣可以派更多狗嚟
無白狗就群狗無首
無人落到order
大家先有勝算

依家政府出咗通知話押後，可見政府又想用同一招：拖死你

唯一方法係佔領到立法會內部逼政府就範

ok
#249885

和你老母 又階段勝利
5年前已經知唔撚會有用啦

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！入立法會！
不撤 不退！不散！
請廣傳

掉鳩白色呀屌

收皮

end game 還講和平 美隊要唔要同滅霸傾計 和平談判

掟都要出師有名 依加未係時候

掟磚ok冇問題，但只有一次機會，至少唔係呢一刻

條友講到唔衝就唔會被777拎住黎講

去到今時今日，大家做大家想做架啦

認真，依家扔就TOTAL LOST

同共產黨講非暴力

上面幾件id 都係24萬開頭
大家明啦

唔夠thanos打所以唔攻擊
然後慢慢等thanos收齊寶石啪手指?

END GAME啦柒頭，仲和平與愛呀？

屌你老母啦, 外國千幾人示威都成街起火啦
和你老母平咩

短線plan 黎講
直接破壞立法會現場可唔可能頂到一段時間？
之後先再行長線plan

適當嘅進攻係可以
但咁樣做令到場入面好多老弱一群驚
我地要人數呀

你唔通想你扔完磚後，其他團體撐你繼續扔，加入一齊扔呀？

你可以話和理非冇作用，但我都睇唔到掟磚石咩好處，大家出黎嘅目標從來唔係警察，抗命都要有義意，我冇話和理非有用，但將具標轉移至警察只會更分化市民。大家都係為香港好，請三思

id 24萬開頭咁新
大家都知咩料啦

扔磚冇用, 俾警方暴力升級 到時一定散 , 擴大戰線好過 等警方疲於奔命

你警告條八婆條八婆唔撚驚架

要掟既都要等到合適時間

唔係和平既問題
係廢既問題
當掟磚攻擊力有5，最多扣人幾滴血
對面拎搶攻擊力係2000
掟幾多先balance到？
一掟就即係開戰，係由你Trigger，無晒藉口話係對面亂陏手
點解咁7既野都有人做

示弱！

到立法表決要通過嘅時候先衝會唔會更有正當性

屌你老母

佔中佔左幾個月
大堆義士辛苦左幾個月 乜都無
和平有用 ？ 行動唔升級有用？

ya

我屌你老母臭閪啦，訓左5年仲未訓醒？

2019
廢你老母咩
你鳩企仲廢啊傻仔
睇下人地黃背心
睇下人地烏克蘭
你呢啲民智未開咪就係香港失敗既原因

笑撚死。今時今日仲話目標唔係警察。
警察護緊嗰個係目標呀嘛。

你乜都唔做下場咪拖死你。條條例過囉。

乜都唔做長時間磨得益既係政府。林鄭先最想你班人和理非。威脅唔到佢睬你都傻

率先使用暴力，只會失去大量香港人/ 國際既支持
除左和平示威佔道德高地
要用既招數係武力對抗唔到既野 e.g. 罷工罷課，慢駛助止二三讀
真係唔好暴力啊

扔一扔坐五年
值唔值

兄弟爬山
各有各做

勿分化

on9 六四夠係軍方主動開槍啦。
一樣有藉口話示威者用暴力先。

林鄭最想你班人和理非

黃背心成功在佢地本身就有選票
民意表態係影響到下一次大選

烏克蘭成功左D乜？
依家克里米亞屬於邊個？

和平撚出沒注意

又一個新ac傻西

最好唱今天我 用大愛和平理性感化班龜呀嘛

其實今次民意支持仲多過14年， 但你一掟 ，百三萬人入面大多數依然係唔想暴力， 佢地最多接受到69晚上既沖擊

香港就黎核爆啦仲和平屌你老母

會員258794 你好

我會話掟都唔係呢個 moment 掟，
起碼過左今晚，等多啲外媒報下，報得靚靚仔仔，
之後見到政府毫無反應，警察越來越過份先忍無可忍，
成日話要俾壓力政府，
香港人只能靠西方國家俾壓力，
要引到西方國家關心

屌你老母
你落現場先啦仆街

六四有扔磚又會有用?

咁多人，根本就開唔到會
未有必要擲磚
人地d裝備勁好多呀，到時就冇哂人

白色十分
藍色一分

問題係依家佢可以隨時開。

你無可能佔一世。一唔夠人就即開

呢個po 幾個叫人要和平既ac 都係24萬開頭

警察仲未正式趕就因為佢完全無藉口， 仲要有聖詩班， 一掟，佢地就清場， 點升級佢赽地武力始終在你之上

仲係度玩磚頭?
用下腦啦
磚頭只會俾籍口人地殺鳩你
用D激D架啦

六四就係和理非先失敗。
d學生搶到軍方武器都乖乖地還返去。

讀下64歷史先啦左膠

以為人地好似佢地咁撚蠢

一係唔玩 一係玩到盡 唔好搞D小朋友掟磚頭

老實講 掟磚真係冇用
一掟 黑警就大條道理清場

尋晚到而家都頂到咁耐
仲要逼到佢地延遲開會

敵不動 我不動
等黑警出手先反抗
道理就係我地個邊

而家要既係人多
唔好搞散晒連左膠都走埋

14年證明左靠衝係冇可能贏
仲會即時收皮

過撚左就返屋企啦傻閪，到時先扔咪只會比人話你發脾氣，更加冇正當性

D NUMBER好大

第一句已經講左，擘大你屎眼睇清楚
唔係和平既問題，係廢既問題
武力唔對等呀on9

佢磨到你無晒士氣再清完場先開
到時你想升級都冇得升

我真相想大家好 唔好有無畏犧牲 會被有心人做文章話暴徒 到時由贏便輸

再推
好撚多鬼ac

啱啊！要團結一齊掟班狗！

佢要清你場幾時都清得，訓左5年訓撚醒未？

14年證明拖字訣失敗。
拖幾個月換來nothing

拆磚唔係問題, 但要有人守住, 喺非常情況先運用, 早左比人亂用警察就有理由清場.

現場人士搵糾察睇實啲磚!

姐係你覺得唔掟磚 剩係唱今天我就唔會比人做

你一扔左
一定好人話：喂唔好去現場呀，有人扔磚

唔好倒自己米
我唔係想大家亂陣腳，你一扔之前辛苦建立既野就無晒

想人信 改名都花下心思先啦柒頭

扔磚只會俾警察借口清場, 清完場立會就繼續開
目標係要立會取消會議, 過左會期佢就無辦法

上面件25萬id 3日前先開ac
真係當人on9

武力從來都唔對等。
不如咪撚反抗被人強姦啦屌你

要出黎既一早出左，唔出黎果d 點都唔會出架啦，究竟你呢5年係咪昏迷左呀傻閪，和平有用今日大家就唔洗出黎啦柒頭

怕死你就返屋企瞓覺啦！

講真令香港癱瘓仲好啦
持久戰先最work

岩呀 磚要揀岩moment 掟
但一定唔會係聽日 群眾減少後 義士就唔再有bacp up
點都要用強硬手段令方案撒回
要增加班撚屌通過方案既成本
武力行力係將市民既話語權提高呀
示威呀唔撚係示弱

仲諗住靠人地？
bbc咪笑尻完你太撚和平
西方國家好多外媒都有講啦
有咩用？醒下啦

自己香港自己救

收皮啦你依加佔馬路要清一早清得，咪撚傻啦

又一件25萬
258888你好呀
幫我同中聯辦講聲 屌你老母

糾你老母臭閪
仲未督夠灰？

弱智黑警派打手上黎
開始驚

從來都唔對等就等如送死？
識唔識智取？
識唔識不戰而屈人之兵？
2019啦，唔好再用蠻人既思維去解決啦
方法有好多架
送死係最蠢果種

我本身都唔想註冊 都係想支持香港先入來註冊發表感受 而且我本人唔太適用連燈功能

d id 新到咁點改都冇用

但今次有明確時間
只要拖到六月尾立法會休會就得

你佔馬路佢都有藉口清你。
依家唔係唔清而係唔敢清。怕成本太高

持你老母臭閪咩，佔鐘佔左三個月夠持久未呀，on9 仔依加係要速戰速決咪撚再比佢好似上次咁拖，你和平人地唔撚驚你架，星期日佢都發左個聲明笑尻你班港豬遊行和平二讀繼續啦

我嘅意思即係要有正當理由升級
目標係增加更多人支持、至少體諒我地用肢體/武力抗爭
全港合作嘅威力真係好大，大家有目共睹

咪撚扔丫 如果取消開會就坐地鐵休息

警犬怕掟中佢地

十一點後有佔領群眾掘取磚塊，相信會用來抵抗警察清場，作自衛用途。

只可以話, 邊個出手先, 邊個就輸
無暴力事件, 警察只會等入夜先清場

大家一齊幫手屌撚走d 三毛，政府最撚想你和理非，佢就繼續通過條法例

班人唔會聽。佢地會覺得佢地衝，俾人判監，係大仁大義。而和平示威既人係 和平而弱，做黎冇用。

佢地係要俾素材內地媒體黎插香港，都冇計。

篤灰時間到

又係呢句 唔好比機會人造你
通過左
人地咪光明正大造你囉

最好就係唱今天我去不戰而屈人之兵

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！
請廣傳

咁你就收嗲啦柒頭
返入你老母個黑警臭西到

係
敵不動我不動
佢地出手先道理就係我地道

*和平示弱

扔咗人群即散 剩低你哋畜龍輕鬆食
惡法即過
你以為班狗為啥唔郁 怕你?
係你哋背後有大量和理非
就如開始猛叫班和理非落嚟係為啥
班人困係中間 明知被騎劫仍堅持保護你哋
你好意思拖後腿嗎

人地砌磚牆咋

講真，我都讚成升級既
但真係未係時候

2019 啦 和理非係得既唔會搞到今日咁

砌城牆！

咪就係依加唔可以比黑警拖到夜晚囉，拖到夜晚咪只會比人清場，出面d 人支援唔到，之後睇返撚有人認care 邊個出手先咩，今日出到黎既大家都知咩事架啦，和理非香港等收皮啦柒頭

請。各院校softball/baseball team號召捐出頭盔
幫手傳開去

仲未有

你玩掟磚 人地full gear 你打條撚屌咩
打遊擊好撚過啦
掟磚真係好撚廢好撚垃圾
係D警犬鬼諗出黎引你班傻系入火坑

磚牆
必要時點火落牆

咁講啦，現場唔會主動攻擊，
但差佬攻過來，
掉磚已經係仁至義盡

69時103 萬人重唔夠啊？結果係點啊？你係咪盲嫁？

。

唔好比黑警挑釁到 一定要記住

扔磚唔係咁早

最好係乜就自己諗啦
肯肯定唔係掟磚先
魚革掟左啦，成功左D乜？
送左精神領袖入去坐？

你咪又係係屋企打緊飛機！團你老母個結啊

hi
214200
乜中聯辦冇細過20萬既ac 咩

團結大家舉高雙手俾人打

收皮啦 和平你返歸啦 咪阻住地球轉

求下你吔唔好掟磚唔work㗎

而家係同你地講掟磚太撚廢
人地full gear 托住支槍 驚你老母咩
一係你就玩盡D 唔好玩D掟磚垃圾小學雞玩意
你可以掟得死一件警犬真係叻

啥

露晒底啦 專業d 啦支那狗

我都想我係，有冇中聯辦好工介紹下？

收皮啦垃圾 連登講和平 滾番出去
兩日前我講和平比人吊

Play smart
唔係話勇武唔好
而係要㨂時間

你出手先
一定失去支持

要勇武都等班狗郁手先

記住！敵不動我不動
拖到休會就係我地贏

拖完咪又係下年開
你估次次都咁好彩。
佔領後警方一直慢慢改善對付示威者方法。

你拖到階段性勝利日後只會越來越難打同越來越被秋後算帳

距離成功好遠。巴打

我反對暴力，但當受到暴力對待 唔通唔還擊咩

屌咁你咪掟囉睇你係咪最早離場果個囉
唔係話唔掟 但要揀啱時候
等警犬攻擊果陣先掟會唔會好啲呢

你越早俾人清場, 立會越早開到
有退有進既抗爭先會長久, 依家目標係唔俾佢開會, 你衝立會, 可唔可以守到七月十日唔俾人清????
俾你今日衝左, 警方清場, 林鄭咪態度照舊, 點拖到七月十日

timeline：

Cctvb 法國黃背心示威
香港就暴徒

得啦 明晒 215249

屌 我FB叫LAM BINGBING支你條撚 比啲智慧啦 鳩衝有撚用 想坐7年?

我屌你阿

又學9/6咁出黎行行企企返屋企？

唔好掟住
最後一刻人多勢眾先掟
人少 被警犬有位入就唔掂

佔領只會比藉口警察清場
唔好破壞和平示威

遊行只會比藉口政府成立惡法
唔好破壞香港法律

不如匿埋係屋企打飛機啦

內心默念反送中 早午晚各做五次條例就會收返咖喇

而家掟
即刻收皮

清場會照開
左膠中立既都會唔支持我地
今次萬眾一心既優勢冇晒

我覺得有必要用武力，唔係暴力

咁大反應做咩呀
258098

咁你繼續69一百萬人被政府講wfc啦

timeline： 警察開始加裝備 -> 梁君彥話會遲少少開會 -> d 人關始掘磚 -> 警方9秒9 遣責 -> 東方鋪天蓋地宣傳，我就唔信d 時間會咁岩。 咁多時間唔掘果刻先來掘？ d 人有咁暴力，汽油彈都一早有啦

現場暫時氣氛唔緊張
拆磚係以備不時之需
唔主動惹事，但如果D狗強行清場，有磚絕對好過無磚

你係咪覺得唔掟就唔會比人入？

你覺得呢個係game?
你認真搵大家嚟玩?

一定唔可以扔磚，唔好比位班廢老入

25240 嘩 你個number咁細，咁你咪資深 中聯辦 成員？失敬 失敬

所以你係鬼?

引班學生去衝?

你係咪覺得齋遊行班廢老就唔會搵位入你？

咁代表你可以捉個差婆嚟姦？
對家使橫手自己又使橫手只會令自己變到同對家一樣無恥

掟
如果全部人一齊係可行
但溫和果班一定嚇走
留低果班困獸鬥

又要Call back返
唔係和平問題，係掟磚太廢
金仔揸住核武都係射落海
中共拎住所謂航母都係得把口唔打
用下個腦諗下點解好無

屌你老母3毛又屈人係鬼

逐步邁向成功??????
夠喇屌你 你有你和平 人地有人地爭取
下下叫你冷靜 你果套已經證實左係錯 冇長進架喇

掟既目的係咩？一掟，群眾會散，比藉口警察清場，掟既人比人捉，下場同旺角騷亂一樣，即係鳩掟

2016年已經有過教訓，仲要犯相同既錯？

支那仔鬧人係鬼

你唔敢認係鬼? 3毛特色

又係你條今天我賤種

唉 你出呢啲post 又預咗有人被分化

而家係七婆急，唔係我地急

你一挖已經係挑釁，而家最好離開埋磚，止蝕離場

我11-12年已經係高登屌緊支那狗啦 on9 大陸喱
返去繼續啥啦

讚成示威唔讚成掟磚, 放鐵馬, 死守好過進攻
唔想俾政府企係道德高地
最擔心D年輕人會俾黑警開槍打

明乜撚野 25240
好撚威? 早D過黎連登講野大聲D?
戇撚鳩
你唔撚睇下我高登幾多號?
我係高登開post 你世都未撚出
你咪掟磚囉 殺到半件警犬話你叻
小朋友玩泥沙 你有冇見毛澤東玩掟磚咁撚垃圾?
一黎就玩炸架啦 仲同你玩掟黎掟去?

一日唔打狗，狗都會拖贏

做任何野之前，諗清楚目的係咩，用咩手段達到果個目的
已經衰過咁多次，大家真係要明白我地係冇分裂既本錢

又 如何

屌你老母又鼓吹和理非？有撚用仲有今日？
103萬人出嚟和平示威得撚到啲咩你答我？

依閣下意見係咪要掟雞尾酒先岩？

佔領唔廢咩?
佔領面對full gear真係太廢
我建議大家即刻解散

磚應該等真係衝個下先嚟用，唔使咁早玩

香港人唔用「啥」架
下次專業d 啦 支那仔

推自己友去死陪你玩除咗警狗重有啥

最好唱今天我感化班龜

智商50白卡撚

唔洗理班黑警新會然

自己諗 咩叫ISIS 咩叫阿富汗
點解人地要做呢D野
你對住解放軍玩掟磚?
小朋友玩泥沙?

大陸仔你咪撚再用 啥 啦
好撚明顯呀

台灣字阿屌 重講11 12年 連國語普通話都未分清
and你唔係鬼就唔好搞死自己友
我冇咁多時間陪你廢話

根本唔係為件事

提提你地 黑夜唔係朋友 係害死你既敵人

和你老母

含撚啦

條友似支那狗多d
咩閨蜜 / 小鮮肉 個d 新聞都會講下
「啥」除左支那人之外 真心未見過其他人用

香港討論區 台乜撚野灣字呀支那狗

支那狗仲扮台灣人 露曬底

踢爆就走住黎屌

我洗撚同你解釋 帳號開咗 你幫鬼同5毛一撚樣 隨便

咁我走先 原來你地所謂「最勇武」都只係掟磚
咁叫勇武 笑鳩死外國人
三年零八個月果時D人整D咩出黎唔講啦
而家退步到玩泥沙

睇你視野有幾闊
佔領廢唔廢，唔係咁直觀咁睇對方流左幾多滴血
而係睇緊每個勢力係見到個情況後有咩行動反應
點解石禮謙咁把炮可以一個獨立非執董帶頭幫公司講百幾億買返黎既地王都唔要？
點解今朝攪左成朝，無乜建制派議員出黎講野？
有好多野係背後係做緊，要時間發烤
除左用眼睇野，要用埋腦去睇野

你問番自己，場運動既目的係咩？冇左主流民意支持，你憑咩同政府周旋？
雨革，旺角已經失敗，今次唔可以再失敗
睇緊呢個post 既各位，問下自己，以前點解會失敗
英雄主義同打飛機自high 係冇分別

係等夠人先開始扔磚頭

我未到呀等我呀

磚頭唔係清場的重點，重點係人夠唔夠多。

已經逐步邁和成功

blocked

佔領唔廢咩？雨革成功左咩。
唔好鳩up轉移視線

得啦
258098 我地明架啦 支那仔

你古係你咩 同咗你講冇你咁撚好氣 重不停咬住唔放 邊個將金鐘所有人當遊戲阿 你收皮啦 只識打嘴炮同屈人支拿 帳號又唔敢開 猛係度放屁 冇出色 屌

兄弟爬山

你地少部分人一扔
一定好多自己人驚到散水
警方就會有大條道理出水炮，武裝清你場
邊個團體仲會出聲撐你
你唔好將所有野前功盡廢

而家人數又唔夠多 就扔
差佬一做野就 散哂 (唔夠人)

幫鬼 支那狗

依家只欠流血事件
流血往往都係衝突升級最主要因素

你條支那仔自爆 = 不停咬住你

又示弱

再拖，今晚又清場，聽日再黎的話你係咪企最前？

雨革唔成功
魚革又算成功？
識得吸取雨革教訓就唔識吸取魚革教訓？
想送走多幾多個梁天琦？

開名啦 3毛

見到啲相差佬拎埋槍ready
一定要用任何方法保護自己

和平解散咪即係俾機會條惡法通過~

你先讀下64歷史先啦 軍力特登送架武器車入去㗎 入面無彈㗎

69和平完喇屌你老母

魚革唔成功係因為人數唔夠
而且泛民割席。

如果呢舖泛民都因為衝而割席咁大家連反都唔駛反。

就你哋嘅裝? 想贏? 推自己友去死 人一散 自己警狗即鳩衝 onl99 你咪去衝囉 我比個獎你

首先, 同大家講番 上連登唔洗認真, 大把鬼係度
你話佢係鬼 佢未必係鬼 話人係鬼果D 分分鐘佢都係鬼
所以重要野 唔好上連登講 當搞下笑算
兄弟爬山 各有各做 呢個時候仲係度搞分化果D你明佢咩心態啦
mark低呢D人 唔洗認真覆佢地

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

贊成，但唔好做d野令全部人被影響

做所有野都一齊商量下先

唔好傻，佢依加唔清係睇緊你地有幾多斤兩，睇多陣覺得你地冇料到夜晚就清你啦，究竟你明唔明佢想清場幾時都清得，人地d 裝備一早拎晒出黎，一聲令下你地即刻收皮啦，依加有機會先發制人仲係到和理非係咪傻撚左

咪就係人數關鍵囉
你騎劫幫和理非落嚟都係為咗條數
我2晚通消都釘實你哋
不停搵鄺仔救命
你可以問鄺LAM BING BING
有冇搵佢救命
你班友一個唔該去送死
唸清楚 一甩就雞飛狗走
冇人係後面 分分鐘唔止7年

不如將d磚頭掟到一街都係 順便封下路

如果因為衝而泛民割蓆
責任係衝既人到??
抵香港人爭取咩都失敗

咁唔好怪警察兜你地啦
人哋都預咗你哋會玩嘢咁係佢職責來講係的確要兜一班可疑人物
集會還集會最緊要和平

你地究竟知唔知因為勇武會少左幾多人出黎?
和理非非林病可能真係唔理, 但暴力就即刻俾人反擊, 俾晒位人入
就算入到立法會, 入到政府就會放棄????

金鐘警犬telegram直播：

之前抗爭失敗，除咗人數不足/唔夠backup，情報不足都係原因之一。

呢嗰telegram 喺由一班四十多個學生自發組成。
目的為抗爭者提供實時資訊，協助義士打贏場仗。

呢嗰grp只會透露狗隻位置/行動，絕不透露任何義士情況，所以想入嚟收料嘅警犬可以收皮先。

你佔領左香港一條主要幹道喇 仲覺得自己和平集會
訓醒未呀Hi你個west

咪1撚吹水啦屌你老母

「上午，广场学生指挥部决定将民众交来的、戒严部队遗弃的钢盔、刀具、枪支弹药交给北京公安局，由张华洁负责。在学生的再三要求下，北京市公安局才开了收据。中国官方后来却谎称学生指挥部分发武器。」

source: 89天安門事件大事記：6月3日 星期六

邊撚到講無彈？而且去到最後中共面對和理非學生都係直接武力清場，唔需要任何藉口。

69林鄭點回應？

祝樓主全家生cancer

掟磚目的係咩？如果純粹係掟黎攻擊警察，但對徹回送中冇幫助就真係唔做好過做啦

好，唔好掟磚住，掟撚左樓主個傻西出去先

咁如果唔和平集會就唔好怪人地用武力啦
講下道理
如果你哋要用暴力冇問題不過唔好怪人地用武力
佢哋嘅職責梗係防止你哋沖㗎啦
唔通佢地企喺度俾你打俾你沖？

預咗啲人腐皮完又博唔到

利申：有去遊行

呢個係犯民嘅問題
我講嘅問題係
仍咗99.9%都會被警狗食哂
咩都完 要清楚目標同成效
班和理非走哂 你用咩同胡亂彩蛋橡彈各樣打
而且立場講呢批畜龍係最強 重有2仔軍事鬼頭
你哋打咩 最後重慘過天奇

你要和平集會快D上返行人路啦
馬路好危險咖

我冇喺馬路
依家係行人路

比你就地掟死曬d警察又點

宜家主流和理非 但都比曬deadline

政府唔徹回再一口氣升級 到時話知你做咩

主流意見都會話係官迫民反 唔係突然暴力

如果唔係又比大眾割席 到時無支持論又係無用

到時仲點行動升級

哦 原來係遊行完返屋企HASHTAG#香港人勝利 個班人
同你講多都哂氣啦

純粹用暴力發泄下自己嘅失敗感，跟住趕走無諗住掟磚嘅九成九人，對家應該覺得好正面。

係呀 我地再得人心，得到團體支持
你扔左，新聞就話：暴徒扔磚，警方武力驅散集會。合情合理
你唔扔，大家繼續聚集，更加多團體作出呼籲罷工。今次唔同之前，有好多團體開聲幫手，如果警方咁都武力驅散，只會更多人再出黎

雨革都比晒deadline喎

又和平返屋企呀？

轉策略啦，死守唔 work，掟磚唔 work，仲有好多方法

暴力發泄係無用
各位義士, 唔好被情緒控制,同班警犬一樣

想同企圖/準備掟磚嘅人講
你有無諗過真係會掟死人!!
反送中 反惡法 但要人賠命?? 要人死?
惡法係唔啱 但傷害人身體 都係唔啱!
咁做等同謀殺!

咁係咪要殺人 殺死人 !?

支持，大家冷親，唔好發洩落警察度

武力只係為弓守衛和平的藉口
你咁做同黑警無分別!

冷靜*

班差佬一棍歐落去又有冇諗過打死人呀

扔舊磚就會無左一國兩制?

先保護好現場既各位至係首要呀嘛？

你地仲妄想之後會越黎越多人真係好笑
政府用拖字訣 香港有幾多KEEP得到?
一日你地就射波姐 星期四表決你射一星期波?
下個月表決你射一個月波?

仲記唔記銅鑼灣區人數十隻手指數得哂呀

百萬行夠團結未？結果？

原來係個d 公開試仆街敗走澳洲既傻西黎

貨車輾

和你老母平咩，久守必輸，衝啦屌

我無講過一棍毆落打啱
我講緊 掟磚
邊樣準繩度高? 你一失手就會掟到其他人啦

平時連登咁多五毛你估無開工，咪就係係度煽動你地暴動，拉鳩晒你地。

諗清楚 掉磚 嬴到d乜

明白天氣咁熱大家仲要曝曬一定好辛苦，加上政府完全冇回應，憤怒真係好正常但真係要諗清楚係咪單單掟磚就可以掟走送中咁簡單！所有人目標一致係政府收回送中條例，而唔係攻擊警察呀

我返咗去澳洲遊行你話我Hashtag咪hashtag囉

打仗唔準還拖，如果唔係就同敵人一樣

差佬棍棍瞄頭打一定唔會打死人啦

收皮啦垃圾狗

你掟左你估仲有幾多人撐我地？
仲會有幾多人肯出黎？
一掟磚我肯定會好快被清場

你唔明人講咩
還拖一定係人地攻擊你先
而且講緊磚
掟人一定傷到入廠 會穿頭

認真大家行動要一致團結，如果得一兩個人衝係冇用的，和平就大家一齊和平，咪打游擊咁

用警棍兜頭打落去=唔會穿頭

政府成個監獄等緊你地，你掉完粒磚最多咪得德國等你
諗清楚 所有傳媒會影住警察成面血 定示威者成面血

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

逃犯條例過左成個支那監倉等緊你地

用交通癱瘓加罷工罷課先, 武力係最後選擇, 俾你入到立法會又點? 過兩個禮拜再開多次會, 你又衝? 衝得幾多次?
俾你打撚死晒啲警察, 大陸出解放軍, 有咩着數???

雨革結果係點？

我地資源唔多，每一個行動都要利益最大化，諗清楚掟完磚有咩得失！一切行動應目標為本：收回送中條例！大家唔好俾怒火熱血沖昏頭腦

講真，大家經過雨傘運動都知和理非非係戇鳩同多餘

所以大家先想勇武去改變呢個情況

但一諗起勇武嘅大家為左香港隨時斷送前途咁走出黎仲要比啲廢中廢佬指指點點，我更加唔會想大家掟鏄

有冇可能係唔掟鏄，唔比警犬告暴動嘅情況下佔領到垃圾會會？

利申：如果義士們一定要掟鏄先搞掂，我寧願一鑊熟焦土派（當我三毛都係咁話）

64和理非結果中共有出解放軍又點睇？

雨傘運動有冇咁多團體支持？
宜家咁多人罷工罷課，你一掟磚
你地仲會支持你?
大家都好唔鍾意呢個政府，但你咁樣發洩會影響咗支持我地既人既睇法

同意，佔領垃圾會好過折掟磚

點會冇
當年仲多人撐過今日啦

如果你地要武鬥，吾緊要，諗清楚你地打吾打得贏先好去。只係去比人打同比人拉就無意思。

真係要勇武都要有規模啲, 衡一次塔幾件義士, 衡唔到幾多次

主動掉唔啱
但如果俾警犬打可唔可以自衛？

真 雨傘搞左仲耐仲多團體出面

去買包英泥同沙加水，磋粒石屎波

2014到2019仲講和理非非？

警賊果邊提升戰力，開始準備使用橡膠子彈、用水炮車啦，你仲響度玩赤手空拳？

梗係唔得啦
你還拖就係暴力架啦
一定要和平理性咁唱 今天我感化佢地

你係去撚左邊個平行時空？

掟磚就係放棄 自己諗

今次大把鏡頭影住，所以千祈唔好做主動，要扔都要等黑警出擊後先做反擊。
黑警其中一個戰術就係挑韌你去做主動，咁佢就大條道理去打

IF NOT NOW,WHEN

同意 只會比藉口警方更快清場
班人只得勇武
但就無腦

掟磚冇問題 但唔係呢刻 係同犬開戰後以死相搏先做 一畀cam周到就入暴動 你估仲有人會咁樣拎條命較飛咩 我對義士有信心 佢哋會係到非常時刻先會掟 以武抗暴 維護更大和平

你一掟就輸

你快撚啲去死就最和平最peaceful

佢唔開戰。等到人少開始散。再清場
條例通過

今次係連商人都支持
好多係大陸做生意嘅人都有賄賂公安
佢地係好驚送中
雨傘邊有咁多商人支持

睇下大劉？

講真商人點會撐咁衡
有咩事走資先啦

你估個個都可以走資?
間間都上市公司咩 小朋友
香港好中小企㗎

咁你覺得掟磚就唔會過?

屌你老味 quote左兩次都唔應
係咁屌市民掟磚=會死人

問你差佬一棍兜頭打又唔撚應

咁你試下一棍仆自己
同搵嚿磚仆自己
睇下邊樣傷d

中小企中共驚你咩
有咩影響力？

你班手足棍棍對頭打點計呀

( Show Blocked User - Meow-lo )

你見條on9仔幫差佬兜都知咩料啦

你以為自己係邊個? 要人秒回咁on9
dllm 睇下下面個留言啦

無下一個五年

淋病擺明有心唔郁手先
689 上次郁手先就輸得好慘

戲可以NG 命就一條

睇呢個呀 ？屌你老母

想同企圖/準備掟磚嘅人講

你不如睇返上面
講緊個活動有幾多人支持，講緊社會嘅共識同力量
你一掟 就大把人出嚟撒清關係

你隔離po咁講喎

咁就要掟磚? 個個差人都係pk?

死差佬專業d啦
不過毅進狗有腦當初就唔洗入毅進

條例過左
你覺得係香港可以生存幾耐？

如果和理非有用，前日白行就得啦
洗咁日再出嚟

好耐香港係死物 人係生物

納稅人有份出糧養你囉
毅進警犬

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同佢鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

哇 牙sir 你讀毅進好有腦呀

收皮啦屌你老母

掉舊磚坐7年 無人會可憐你， 暴動拉左咁多人去坐，除左天奇有無人記得其他人既名？

Really?

廢物警犬
做乜潛撚左呀
唔係洗地洗得好開心架咩？